<p>Salut à tous !</p>

<p>Le donjon 5 est terminé depuis hier. Je l'ai envoyé à Netgamer pour qu'il puisse le tester et dessiner la carte et la boussole. Pendant ce temps, je m'attaque à la création des labyrinthes entre les donjons 5 et 6. Et ce n'est pas simple !</p>

<p>Voilà c'était juste pour vous tenir au courant du développement du jeu.</p>